有冇人知呢款銀包喺邊度買？

冇

銀包你攞去，其他留低

呢啲櫃又邊到買到？

仲有咩想知 send出嚟

條女邊到有得買

仲有件外套

條女賣唔賣

點睇都係電話套喎

GAY